想問下大家Grad左之後啲Notes有冇Keep起？

畢業之後唔捨得掉 擺到依加
尤其係未用ipad前手寫個啲
想問下大家點樣處理啲Notes

買隻hard disk,平時無野做就scan起佢

咩notes?大學定係中學

都得啦

scan咗佢搵個harddisk 儲起佢

從頭到尾都無print過無寫過note

Scan 完儲起佢

放低哂係google drive ar
雖然唔會再溫番，但係得閒睇下以前寫果d notes 都幾正~
dse 果d 我都仲有keep係到(小部份)~

留e copy

估唔到咁多人會講scan起佢
冇諗過呢個option

大學同master d notes 全部排好係file 放係床下低 唔捨得掉 有血有汗 十年之後睇返會有feel

但講真，都係冇用嘅垃圾

學校讀既野大部份冇撚用
用得著既野都google到

好多冇用嘅垃圾都係用嚟記念 冇實際用處

一大疊好阻地方，但掉得一部分就覺得不如掉哂佢

利申:每隔幾個月就掉咁啲

一畢業就掉撚晒啦

唔捨得 懷疑自己有病 細個d玩具都唔捨得掉

呢個真

讀U嗰陣從來冇寫notes嘅習慣
反而中學考公開試嘅notes就儲咗幾年先掉